劣幣驅良幣既遊戲界,做開發既仲有咩心機?

整隻大作要既心機,技術,財力
到頭來比隻垃圾手機GAME賺得仲多
而家最HIT既競然係咩皇者榮耀呢D望落都覺得垃圾既驚
LOL呢D簡直阻礙遊戲界發展

而家興DotA類型遊戲

dota2先係神驚
嗰啲咁撚辣殺俾番啲辣殺嘅人玩 百貨應百客

手機game真係好易就令人課金 剋制唔到慾望就幾百上千

其實好懷念以前單機好多神作的年代
不過D人明明有能力負擔都走去玩老翻，但是抽蛋又肯一擲千金
遊戲界點會唔死

幾百蚊買隻game 勁多要求 屌三屌四
但課金一次幾百蚊又冇所謂
課幾千蚊ps4都買到

王者榮耀總製作人已擲9600萬港元在港購置房產，前兩年嘅事，死蝗

理解力有問題？而家樓主係屌堆垃圾手機game discourage緊班有心整好game嘅開發商 唔係話投資係手機game係蠢嘅決定

佢意思係呢d主流game係劣幣bor

係咁架啦 好出奇呀

但如果你咁講咪無劣幣驅逐良幣呢個講法

on9仔學好D中文先啦
劣幣都未知點解入嚟柒
現在請五毛唔使睇學歷咩？

乜重有人未block條傻撚
因為依家係興Free to Play 但Pay to win/買skin 兼係多人online game 依家cod都整走埋單人故事模式改玩BR
純單人game 啲人又覺得貴 會去買二手/等大特價先買 咁啲廠商點賺錢姐
有咩人就有咩巿場 依家啲人肯畀錢玩課金既game遠多過買斷制game
咁啲廠商咪整多啲課金Game囉
你睇下fifa幾多人抽卡 cod d2 ow又抽箱 lol又買skin
都未計手提電話啲Game

雖然手機game肆虐
但遊戲界仲出到好多佳作既
只限歐美

依家係一種容易製造既貨物已經夠供養製造商，自然就唔需要用更多既時間心血金錢呢d成本去做小眾覺得係好game既貨物
所以個問題唔係百貨應百客，更加就係因為市場上玩呢d小眾眼中係垃圾既課金驚既收入遠遠高過高質驚，咁咪會攪彎哂個遊戲業

讀下書先啦
人地好明顯想講遊戲既品質，你就不斷講賺錢能力，牛頭唔搭馬嘴

支持樓主

一堆人玩日本個邊D console game 都要屌三屌四話人出DLC呃錢，買隻五舊水樓下嘅game都諗三諗四，同樣都係毒撚市場你玩手機game咩FGO monster strike課一單都夠買成隻game 啦，人地求撚其出個乜活動抽野，一個活動賺D錢都高過哂d日本中小品一隻game嘅營收，做手機gane輕鬆咁撚多，搵鬼整console game 咩

整隻垃圾低技術遊戲PUBG靠宣傳好就大賣3000萬隻，反而全球最高技術遊戲就得300萬銷量 ，仲有一堆高質高技術遊戲例如Splinter Cell Blacklist, Hellblade: Seuna's Sacrifice, Assetto Corsa, The Vanishing of Ethan Carter, Wolfenstein II: The New Colossus就因為宣傳唔夠導致銷量慘淡
人地仲點會有心機開發好game

上面仲話我咩供獻左9 成
明明我屌緊佢 我都諗緊佢講乜
係短短咁少reply 既 post 佢可以連環get 錯咁多意思都好犀利 理解力好似唔係正常人

之前EA 隻star war game因為課金俾人鬧到仆街，因為d人俾左買game錢之後仲要課，如果果時EA將隻gane免費會唔會成件事唔同哂

所以任天堂咪出amiibo賺課金友既錢囉。你睇下玩snacks world班人一盒盒寶箱($600)咁課黎嘟武器

你仲嚟

佢免費岀 改做課金制既話
我諗依家多人過PUBG添
不過pr太柒 reddit史上最多負皮

唔覺你舉果堆高質

垃圾手機games, 同堆低質多人games真係搞到高質單機games少左好多

做咩有隻支那狗係咁吹奏支那game
又永久扑柒多件

Hellblade ，wolfenstein 好高質

唔係大唔大作，十年前有幾多係大作，Q版game都大把人玩

但越出越垃圾

其實以ps4市場佔有率 開放二手遊戲市場係唔係真係利多於害？已經有share play呢個功能比人體驗隻驚，又有demo，似乎唔需要為個d想免費打機之後心動買驚既人打算啵

市場主導一切

Ps同Xbox 邊個Ban二手邊個就輸一代
不如慢慢黎，軟性教育玩家買Digital

真啊 我見好多人都買2手 之後又同價賣返出去
無錯你係好醒免費玩左隻驚 但係呢個行為同殺雞取卵無乜分別
唔怪得d廠要做埋d課金驚 比你玩2手市場分分鐘3000萬個player得1000萬隻碟賣出 我係驚廠見到呢班窮鬼都唔想做

其實呢樣真
個個都想搵破解版黎玩

淨講Steam 佢有2個鐘比你試玩唔岩直接退錢都得
咪再用咩唔知好唔好玩黎做籍口搵破解版

又係你條友
推埋d冷門game就話高質？
追過你post
上網睇埋gameplay真係無隻好吸引人玩
就算比你爆宣傳咪又係唔賣得

老翻驚都自稱製作人

二手有好有唔好
買得二手既都多數係對隻game興趣一般既人
佢地係試game心態 佢地都唔會主動買一手

雖然話廠商唔會有咩即時利益 但都叫做多d人識同吸引人入坑
等續作出都有機會多咗人買

劇情DLC先係癌症 特別係原版出唔齊 靠收錢DLC黎補完個故事 e.g. BIO7

佢要收額外錢我寧願佢出skin好過 一黎唔影響遊戲體驗 二黎Skin算係低成本高回報既野

集思廣益，邊個online game嘅模式（如MOBA, MMORPG, RTS, FPS）較為襟玩？

打機都係想輕鬆下 求開心姐
你理得人地打咩機姐

mmorpg

睇住隻角色由0慢慢成長到高級好有成功感

可惜而家好難有一隻好既rpg

有幾多人重肯坐定定等齊人組團升lv咁有耐性

dlc地獄真係唔洗講 一律唔買任何劇情補完既野 聽過人講ff15可以屈到成千銀先追哂

你都識得講窮鬼啦，家用機3000蚊呢個價錢都係為左無經濟能力既人而定，仲有免費既lol咁多人玩，其中一大原因都係因為有班窮人同學生。

呢班人既數目又唔少，就咁封二手又無野補償既話個遊戲市場會細左好多。

不過話時話game廠咁憎二手game但係又繼續賣實體版，係咪驚唔賣會比零售商報復唱衰你隻game

你自己無興趣就話唔吸引人

你自己有興趣就話吸引人

睇下steam玩家評論+媒體評分先

都唔止我一個話你介紹既game唔好玩啦

講到咁高質不如介紹下有咩優點

而家仲有咩mmorpg好玩？

我都想知
好多都公式化變哂入game 點任務不停解任升lv 之後刷每日副本等等

遊戲業百花齊放先係對玩家最好
但手機遊戲既收費模式對比起對隻Game投入既成本差太遠

AAA大作賣4百幾蚊隻
手機Game課一單7百蚊, 抽一隻角色分分鐘要3-4千蚊

合理咩?

堅持唔撚玩d垃圾課金game
而d咩ro天堂手機game全部鬥課金

第時如果真係有技術做到好似記錄的地平線又或者刀劍個D技術嘅時候，遊戲業界會唔會變左做實境LOL又或者實境課金抽蛋

課金升LV買神裝有女溝
開發商FATFAT

會細左啊
但係好似以前nds個啲R4卡咁，個個免費down隻rom返黎就玩得，咁佢potential player可能好大好大但係實際買game既人變到極少。
依家PS4又有得Share Play，除左話2手可以令多啲人有更大契機去接觸隻驚講隻驚Share隻驚（呢度可能賺到好多錢既），同時都令好多人有機會免費打機（賣少左驚賺少左）。唔知佢地係咪有做過stat 2手市場既存在係咪有利多於弊，但係直覺話我知依家啲人係有錢左，同埋市場黎講佢地都算最大，收返2手市場都唔會令到第二家變大？

所以一直覺得電話遊戲係遊戲界既毒瘤

留名

nds r4卡同二手game點同

r4係盜版 二手game都叫做正版

r4係直頭廠商屎都無得食

你所講既大作最多咪兩三百個鐘
人地lol出左幾多年又玩到幾耐？
自己除番條數黎計 理撚得你高科技到刀劍神域咁
一隻game唔夠一個星期命我買二手有咩問題
全公司一隻碟輪住玩都係幾個月既事

手機課金又好乜都好佢有佢既可持續性
Pad都成7年有多 fgo 都兩年 你理得人點課
人地長玩長更新
Ff15買晒dlc成千蚊 玩個幾日就完
唔通日日拎住你個幾隻大作黎打飛機

mini ninja
PS3 隻 puppeteer

百貨應百客啦，有人鐘意玩單機console但少少dlc錢都唔撚肯出甚至買二手，同時有人鐘意跟風玩fgo每個月幾千咁倒錢落海玩d遊戲性低嘅game，而家間間廠都想至力出手機game而開始忽略console，冇計啦，市場需要呀嘛， 所以話手機game真係做壞哂

二手三手game就等於兩個/三個人合購一隻game，而盜版game廠係一蚊都收唔到。

我覺得game廠都知道呢遊戲market係有一大班學生同窮人，如果唔係家用機做咩要賣3000蚊。依家D人有錢左我覺得只限於發展中國家，發達國家唔係。

以前高登有人講過話game廠想封二手係因為GameStop呢D連鎖店，而唔係玩家自己買賣。我上網亦都睇過GameStop賣二手game既總利潤仲高過一手。不過真正原因就game廠自己先知。

生平零課手機game
只係以前買online game點、買ps4同pc game

垃圾game都比唔上

就咪學人整game啦

最賤係仆佢個街EA夾硬加堆課金位入堆單機遊戲度

我明白單機game有單機game既好
有d鍾意既真係會比錢支持
我部ps4都係因為要玩nier先買 一部機 日文版 玩完 我再買埋中文版玩多次 都唔覺話玩一隻game用成幾千係on9既事。咁ps4入場門檻係高，手機game唔岩玩可以棄，lol唔岩玩又可以刪。廿隻大作引到幾多人買部ps4心中有數啦。

但望住個班大作前大作後你唔玩係唔識貨
大作好玩過lol同手機game既人真係唔知講乜好 你估你講個堆大作冇人玩過咩，你估lol真係咁好玩咩，咁冇野玩咪lol囉課金囉。係咪唔可以玩手機game先。 廿隻大作比你輪住玩都悶啦。本身個遊玩性質都唔同。又屌人垃圾又盛都唔知為乜。